申請禁令，黑警拉人唔可以打頭

正仆街。